聘出獄手足任一日店員 營業額扣除成本全數出糧 元朗黃店：生意難做不忘開店初衷

去年底逆巿開業的元朗黃店「亞萊泰菜」昨午（25日）在Facebook發文宣佈邀請一位本月出獄的反送中運動手足出任「一日店員」，並將今日營業額扣除成本後，全數出糧予該名手足，引來大批市民到場支持。本報記者攝

「亞萊泰菜」老闆Oscar昨日在Facebook發文撐手足後，即接到大量「懲罰」電話。本報記者攝

中午有近百人排隊「懲罰」，透過實際行動撐手足。本報記者攝

...
念念不忘，必有迴響。去年底逆巿開業的元朗黃店「亞萊泰菜」昨午（25日）在Facebook發文宣佈邀請一位本月出獄的反送中運動手足出任「一日店員」，並將今日營業額扣除成本後，全數出糧予該名手足，結果今天開店前逾半小時已有十幾名巿民排隊，中午更有近百人排隊等候「懲罰」。

社交網出帖後即收大批網民私訊稱要訂餐
年僅20歲「亞萊泰菜」老闆Oscar接受《蘋果》訪問時指，見到很多被捕及坐監的手足都有生活負擔，不少更是家庭主要經濟支柱，「佢哋被判刑坐監，我相信佢哋屋企人都會用晒啲積蓄」，故決定協助自己相識多時、出獄時銀行戶口只餘300多元的56歲手足李先生。
他坦言沒有想過網上發文公佈活動後，外界反應如此熱烈，指昨晚已不斷收到網民私訊稱要訂餐；餐廳為應付突如其來的「懲罰」，昨漏夜開始準備食材。
...

一日？

型到

平過賣廣告